﻿Puntos importantes
Diestel es diferente de open pay
A diestel le llegan las peticiones de open pay

Open pay: es captacion del dinero, no se paga nada en open pay, por este medio ingresa el dinero a Enpadi.
Diestel : es pago de la mayoria de servicios y tiempo aire, no entra dinero a Enpadi por Diestel, solo se puede pagar.
Conekta : es captacion del dinero exclusivo de OxxoPay, no se puede pagar nada en Conekta


Diestel y OpenPay

Pruebas
URL                    : 
open pay id            : mt9uzg7rrlujxsweq2lb
open pay llave privada : sk_bebceaaac52246a68c65b09bc7d02ef5
open pay llave publica : pk_7f5b327366314e58b80b08bdd37c9e82

diestel url            : https://dev.integracionesqapx.com.mx/TrueWisdom/pxUniversal.asmx
diestel grupo          : 7
diestel cadena         : 1
diestel tienda         : 1
diestel usuario        : usr_ws
diestel password       : usr123
diestel encryption key : pxD4t09*09Wm

Produccion
URL                    : 
open pay id            : meilstiu2geyzv5dzvcp
open pay llave privada : sk_6aedae4f6abc483e9028d27b5ad9a189
open pay llave publica : pk_dedbdfe4f04c4779928f405588ea22f9

diestel url            : https://www.vtaeonline.com.mx/TrueWisdom/pxUniversal.asmx
diestel grupo          : 535
diestel cadena         : 1
diestel tienda         : 1
diestel usuario        : user_truewisdom
diestel password       : W15d0M%2016
diestel encryption key : T4u3W15d0M$2016

Accesos a openpay
pruebas
https://sandbox-dashboard.openpay.mx/home.opay
Usuario:    agonzalez@truewisdom.co
Password:   agonzalez2
Password:   coffeeMX99
Password:   coffeeMX99$

produccion
https://dashboard.openpay.mx/login
Usuario : agonzalez@truewisdom.co
Pass    : Enpadi2017$$

Conekta
pruebas (esta esta ligada a amorales@coffee-systems.com y esta en git y pruebas coffeeMX99$)
llave privada : key_y7jYr3k5FzEAsL7FqR1Uog
llave publica : key_fzErazyUyYXGAgtkyxC2yqg

produccion (esta esta ligada con la cuenta de amorales@truewisdom.co y en produccion en enpadi.com coffeeMX99)
llave privada : key_kLZVdzRSAPPzsZzJqzRqWw
pay llave publica : key_JkN9yT1zY2NJCZ2pTGho8sA

PagoExpress
Saldos
https://www.pinprocess.com/
Usuario     4853
Password    1293

Reportes
Usuario: 5113
Password: 8505


remote desktop
ip: 198.1.84.6:4489